林峯大方認與張馨月甜遊東京 吳千語復合無望

【#娛樂Gossip - 前事最怕有人提起！林峯大方認與張馨月甜遊東京 吳千語復合無望】

林峯同吳千語喺幾個月前分手，不過有傳千語 BB 對林峯未斬情絲，一心想同佢復合，仲喺微博 like 咗篇關於「我錯過你了，你也錯過最好的我了」嘅戀愛千字文，真係難離難捨咁款。

不過今次真係要放手放開所有，因為大陸34D火辣辣女模張馨月已經坐穩「新任峯女郎」呢個寶座，早前比記者影到佢同林峯東京甜蜜雙人遊，睇嚟戀情已經非常穩定。琴晚林峯出席頒獎禮，就首次大方承認同女友旅行，仲話「我嘅生活好開心」添！峯囝咁風騷，佢下年就40歲，好多人都關心佢幾時結婚，佢就話要度一度期，因為下年好忙喎

峰仔值得更好

To 吳千語,

復合 望下人對波

已經一齊去旅行
唔知會唔會做埋愛呢

旅行唔去扑
去嚟幹甚麼